人越大越覺得外型+talk得緊要過你係咪做得野

根本冇人在乎你係咪做得野
只要唔好俾麻煩人
話之你做到曉飛
咪又係逗個份糧
反而你太做得野
又會太over俾人覺得你威脅佢地位
外型
着返件乾淨衫
企理
勤d飛髮
talk得
呢樣唔識講
可能你覺得農夫個d叫talk得
well
只可以講電視戲劇效果
even真人騷
同現實生活係兩回事
呢個世界
d名人大眾傳媒屋企社會學校教你點成功
全柒部都係9up
一隻字都唔好信
人平時生活上接觸到既資訊
99.99%都係面個浸
人生99.99%既經歷都係出面冇cover到
執生啦

中二病

事實，所以毒撚無運行。

就好似啲毒撚以為好似啲電視劇噉一味付出就媾到女一樣
所以厹都脫離唔到毒, 佢哋做嘅嘢同毒撚一樣